如果 Marvel開拍Namor The Sub Mariner去挑戰四行俠，搵邊個做Namor先好？

水行俠。

Ip man

是但搵個大隻佬做

麥迪文

佢個造型要改改
依家好似黑衣芭蕾舞員咁

馬浚偉

實改架啦，隊長同漫畫差幾撚遠

Hugh jackman